喺對講機開條抗爭專用channel

69 612 616 71 721.......全部上吾到網
點溝通

lm